條例通過係開心，但唔好唔記得仲有百幾個手足未出到黎

啱啱聽到電台新聞，估計仲有100個左右喺理大未出嚟，開心唔到。
唔知裡面糧食仲可以頂幾耐....
仲有乜可以做？

手足

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

已經俾人遺忘左

就係見個個熱烈地慶祝，唔撚記得晒仲有好多人未出到黎，喂成百個啊！

如果星期日都出唔到黎
可唔可以告黑狗阻人投票呢?